呢個世界應該公平啲，咩status (計埋係咪處) 就要搵返咩status嘅人喺埋一齊

A0雞蟲唔該搵返A0雞
A380就搵返A380，唔好出黎呃小妹妹小弟弟小毒毒，唔好去傷害啲認真唔係玩玩下嘅人
A嘅唔好做第三者去搞O嘅
OBA嘅就唔好扮A嘅去溝A嘅，係扮A係溝都要溝返同你一樣OBA嘅仆街
臭雞ptgf都計，搵返臭撚ptbf啦
生性病嘅搵返生性病嘅
非處冇資格有處女情意結
非A0冇資格有A0情意結
Perfect match

On99

啲臭雞player玩到夠修心養性就想搵返個認真純潔嘅人，呢啲就on99喇
咪使旨意

有臭雞player俾負皮
你地會搵返臭撚player過人世

岩

仲有一堆盛女驚搵唔到盛男
所以唔認同我嘅algorithm

負皮嘅都係厹/g

咁樣先匹配

啱佢地玩到咁上下就想當乜事都冇發生過

有我呢個rule，啲死MK就唔可以係咁呃處破，係咁傷害人

仲有自己扑嘢破自己處咁爽嗰陣，都要諗下自己係咪對對方認真，因為你再冇可能搵返另一個咁好嘅處女/處男

樓主幾歲？小學？

唔好咁低質啦，讀到大學都大把豬閪腦架